其他工會請接力

醫護休息
其他工會請行前
唔係請勿屌
咪當人 condom

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!